[新手耳機]買咩耳機用好

本人用緊iPhone7 Plus
用moov聽無損嘅
想知新手用咩耳機好?
我預$500~$600
同埋想問問果條轉駁線會唔會令音質差左?
各位有無好推介 ?

耳機post 第一頁果堆

推介im 50

大概幾錢到㗎?

500 600 有撚選擇咩

買im50 或 im70 音質算係咁
不過帶得唔係好舒服
最好都係自己去試

深水埗走左幾間都冇im70試

用iphone 你唔洗買咁貴

im50 低頻多d im70 均衡d

我都覺好少 但窮

原來係叫im!!!!!!!!!!
之前見個牌子好似幾有料就用兩舊買左黎試
結果性價比極高 仲用左好耐
不過最近連埋條轉駁線整唔見左

500就無視無損啦

啱啊
利申333駁iPhone

上年買350蚊左右 係旺角

唔係想知隻聲點 係想試下帶上去舒唔舒服

點解呢

Shure 215

shure215啦

留名

如果唔嫌麻煩 去amazon搵 MeeAudio M6 Pro
性價比無敵 贏215幾條街
計埋運費$500唔洗

舒服同隔音黎講215真係冇得輸
但im50好似抵玩d...
$500應該有找(好似係）

jvc fxt90 都ok

Shure 315二手岩唔岩

呢排想買耳機
睇中左ONKYO E700MB 同 im70 諗緊買邊隻好
im70就好多人推介 而ONKYO E700MB就好少評價睇到
想問下各位大師點睇ONKYO